八萬八千八買花生！

快啲支持達仔

有傻仔買記得起底。

八千八都唔買

快啲黎課金

課金王

八毫子都要諗下先

送都唔要喇, 咁撚核突

好慘要成個搬返去美羅

咁多年都無die hard fans買

咁大舊, 真係有傻仔想買都諗唔到買完放喺邊度啦

8皮幾買隻咁核突既公仔返去

又冇人買

諗住唔叫打倒共產黨就可以出書賺返筆,而家咩都冇啦

唔叫打倒共產黨可能已經賺咗筆

好撚柒